徐時論 中共最害怕的事情發生了，瑞士威脅制裁，貪官秘密戶口隨時被凍結。

#瑞士 #台灣 #中美關係

中共最害怕的事情發生了，瑞士威脅制裁，貪官秘密戶口隨時被凍結。
美國三連撃，跟中共網絡脫鈎，
扶植台灣、日本備戰，
借助印度拉攏俄羅斯加入「印太戰略」。｜
徐時論
20200807

徐時論 TsuisTalk
133K subscribers

中共最害怕的事情發生了，瑞士威脅制裁，貪官秘密戶口隨時被凍結。美國三連撃，跟中共網絡脫鈎，扶植台灣、日本備戰，借助印度拉攏俄羅斯加入「印太戰略」。｜徐時論
***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

#瑞士#台灣#中美關係#徐時論#徐少驊

Just Do it

係咪100個中國人有7億喺瑞士？

7：59
100位 1.1萬億美元

咁撚多

逐個逐個身家資料公開
佢地都大撚鑊

會唔會制裁之前匯走哂D錢

香港獨立不遠矣

20:12
防止台灣被侵犯法

21:13
台北法案

22:35
印度邀請俄羅斯加入 印太戰略 ( The Indo-Pacific Initiative )

24:13
索馬利蘭同台灣互設辦事處

25:05
國際宗教組織呼籲美司法部宣部中國共產黨為 跨國犯罪組織

25:18
三星關閉最後一個中國電腦工廠

瑞士回血劍

就咁公開資料，都夠玩

Push